Můj oblíbenější svátek jsou Vánoce. V České republice oslavíme celá rodina, a to je moc veselé. To bylo překvapení pro mě, protože v Japonsku jenom mladí lidé oslaví. Letos na Vánoce jedeme na návštěvu k rodičXXX manžela, a sejdeme se u stromečku. Dáme dárky pro všechni ke stromečku. Můj tchán a moje tchyně řekli, že dárky přinese Ježíšek. Samosřejmě víme, že to není pravda, ale myslím, že to je moc slatké. Čivava taky bude dostat dárky.
